有咩令到你咁掛住前任

講緊係好既掛住 唔係記仇既掛住
係咪呢堆字
1:自己仆街
2:失去才後悔,後悔才懂得珍惜
3:付出太多
4:好愛佢
5:欠你太多
6:仲未搵到新盤
7:你值得被再次擁有
8:只記得美好回憶,差既無咩印象
9:近排開始轉涼,想有個人溫暖下
10:好似咩都無哂
11:唔習慣,仲未適應

輸比佢個現任（條件上）
輸到連車尾燈都見唔到呀！

比較

因為鳩痕。
唔好懶情深 自己一霜情願去掛住人 對方只會覺得你好嘔心 只加想逃離你

得唔到咪愛

男人不壞女人不愛
女人不愛男人不愛

試下俾你好易得到佢 仲邊會愛